［反了］青年發展委員會委員 何卓彥 表態反送中！

青年發展委員會委員 何卓彥 今晚喺立法會前用口琴演奏“Do you hear the people sing?" 表態反送中！

何卓彥 早前與垃圾桶嘅合照

補返青年發展委員會委員名單

辭左職未？
定出黎抽水

其實佢地幾耐開一次會，做左啲咩

唔知 食兩家茶禮呱